法國阿侵真係唔駛訓 日日朝早5 6點就出post

人地做到總統唔係無原因 勤力到

話明鬼佬梗係晚頭做野啦

5,6點都要撚你地

70幾歲訓唔到幾耐